
                      Bastante peor que la anterior. Son mismas escenas pero sin tanto gancho como la primera. Es más pesada de ver. Por lo que se puede ver, habrá una tercera entrega. Ya veremos...
        
            